愛情係忠於自己 定係互相遷就磨合？

每次一鬧大交 女朋友就話分手 又話中意還中意 始終都唔適合 今日留得住 下一次又黎過
我好攰 但我覺得我自己仲好中意佢 為佢改變左好多 究竟仲應唔應該撐落去

一齊進步！

始終覺得分手唔可以輕易講出口，講得多人遲早狼來了
另一方面諗，如果佢夠珍惜你，分手二字唔會成日掛係口邊。

講得多遲早狼來了

問題係佢屋企人係咁比壓力佢 佢乖乖女痴家 我一定唔夠佢屋企人玩 人地有錢大戶人家

大概就係吵價值觀 佢屋企人有錢 睇唔起我 就同個女講我唔適合佢
所以我都唔係好中意佢屋企人 覺得佢地狗眼看人低 就算我點努力都好
咁佢有時同我講佢屋企人d衰野 我加把口 佢又嬲左我 話我唔尊重佢父母

你忠於自己
佢又忠於自己
唔磨合盞辛苦
人世界最痛苦莫過於此